求文宣製圖

1.牛屎佬有工唔返，有書唔讀
一定係收左外國勢力錢搞亂香港

2.白衫牛屎佬昨晚收唔足數
今日上門追數打爆玻璃（要有圖）

消息來源:

再求:
各區警署響應示威者罷工
沙田，元朗，天水圍警署已落閘

十卜

我宣佈：黑社會=警察=政府=建制=土共

Push

。